呢到好似無東區巴打post

咁奇怪既

正常樣單嘢咪大把

開過 冇乜人理我

呢期做野無上唔知咩事

收皮啦你西灣河雲佩斯